［去多謝人！］美國大學生喺爐石戰記直播比賽舉起 Free Hong Kong 標語

美利堅大學學生 Casey Chambers 喺 Hearthstone 直播比賽度舉咗 “FREE HONG KONG BOYCOTT BLIZZ” 嘅標語

Blizzard 即刻 cut 咗佢個畫面，仲 bam 晒成個 division唔準再用 webcam，成個大陸電視台咁款

但係佢個 tweet 得百幾個 retweet 幾十個 comments 有冇搞錯！仲唔快啲去多謝人！

其實 #BoycottBlizzard 喺 Twitter 都 trending 咗
NBA/Blizzard/Vans/Tiffany/Apple 一連串奶共事件再加 South Park 已經令同大公司奶共呢個話題炒到前所未有咁大，基本上打緊仗咁款，人民日報重仲要好似之前鬧黨鐵咁主動挑蘋果機

香港人要俾人知道奶共有咩後果！
要俾人知道幫香港出聲係有人支持！

去多謝人！
繼續推 #BoycottBlizzard ！

推

其實好多人支持大家㗎

仲唔去多謝人

Push

已謝

RTed and like

RTed ! tui!

嘩! go

retweet

#BoycottBlizzard

#StandwithHK #FreeHongKong

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀

呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

G

B

11/10 十八區 全民文宣

721 831 101推

大家記得去MARK KERN’s Twitter 支持佢！！佢係Blizzard前線

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推呀

推，垃圾blizzard

push

國際戰線 推呀

呢下真係國際毒撚之間既weconnect

普世價值
奶共=無自由

tui

OWK 我推你老母呀

有無人玩wow或其他game, 試下world channel 叫fight for freedom, stand with hk，記得錄低佢

Tweeted gogogo

721
811
831

騰訊持有暴雪小量股權,暴雪已經咁仆街

我唔認為咁做係岩,依家係有1個經理支持,但其實NBA球員本身係唔係支持

已like retweet

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

人地一早預咗會畀人 bam 但係都照做

推！

佢哋要賺大陸錢，可以。不過不要想賺自由世界嘅錢，亦唔好諗可以留喺自由世界。

班球員比人屌緊偽君子啦，之前美足單野扮撚哂維護人權

正

Thank you!

另類連儂牆 家家戶戶都知道

Enes Kanter 咪支持囉

快啲入去多謝人

主要係共雪間母公司就係支那

痴線型到

rt-ed

已推

#FreeHongKong

# boycott blizzard
# anti chinazi

好正
大家一齊做

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

pish

多謝左喇！
真心好感動

done

Pish

liked and retweeted

光復遊戲界

Done

下邊竟然無5毛
有冇人有途徑send條link去俾大陸人睇下
睇下佢地咩反應去留咩言

言已留。
推已轉。